關於只有我不存在的城市 依一幕點解

唔明第三集最尾依一幕係做咩
第四集之後又冇再講

同埋伙食費單野係邊個搞鬼
男主最後冇死係咪老師救返佢上黎

老師＃收埋啲錢想邊緣化條女

最尾變左邊緣化第二條女

應該係講之後同加代 悟慶祝生日單野？
生日會嗰日老師有幫手叫佢兩個搬箱等佢四個可以準備個party

我有諗過賢也係咪出賣男主

我啱啱睇多次個part

佢個幾秒背景音樂變到好緊張
乜但係原來只係講緊無聊野